半自動波車，究竟轉波個陣，個油門係咪要放？

我以前聽係，但其實係唔係

要一腳踩到底做1212

電腦幫你做晒

要啪番上N波做heel and toe再即刻啪番去manual
因為冇極力子 所以動作要比棍波車快少少
唔夠快會chok到仆街
建議練熟左1212先好用

你揸 SMG 果d clutchless manual 都唔洗啦
揸個 + / - 波以為自己車手咩

好想知你點知電腦幾時轉波
同埋你試下轉波鬆油 仲chok

揸上代大牛既話鬆少少油係會轉得順啲

淨係揸過12速半自動貨車，踩住油門乜都唔洗理就得

如果你熟架車，知道大概要轉波嗰陣就鬆一鬆油，架車就會升波，咁樣會容易啲掌握加速個節奏。

踩啦，渣自動波都咁多野諗

棍波都懶得放

樓主條仆街日撚日開po問埋啲弱撚智問題

其實係咪早排果個問扭軚扭幾多度個學神既fd

果條友去左邊
唔知考到牌未

Alfa selespeed 同舊瑪莎的確要, 如果唔係會chok或姐feel到個clutch好奇怪
問題係用+- 果時先係咁

做咩姐，問問題都唔得，唔識就要問架啦

btw, 你都係P 牌渣

連登p又代表車牌都p咩你條死假膠